頭先我問個清潔姨姨 聽日會唔會掛8號

佢話 今晚掛完 聽日落左 要你地番工
屌佢老味， 天交合d嘢 除左呃小學生 同智障人士 仲呃到邊嗰

班氣象膠

就算夠風速都唔會隨便掛

呃到樓豬